無知一問，上網買左機票

事咁由於小弟就呢個月27號去旅行，咁問題就係買完機票後發現小弟其中一個朋友張機票個稱呼係Mrs而唔係Ms另外個姓名方面佢將個姓放左係後面（佢個張機票係分開另一個網站買，佢好遲先覆我話一齊去）同我地其他朋友啲機票有出入我地亦需要填寫護照號碼，但佢唔需要填寫護照號碼，想問下係咪唔同公司訂嘅機票會有唔同嘅格式同做法？我地係跟wefly買，朋友個張係跟cheaptickets買
好驚到時Check in會有咩問題搞到朋友唔可以一齊去旅行
利申：唔係去過好多次旅行，因為大多數唔係我負責

有冇做航空公司嘅巴打絲打可以答到我

去咩地方先，亞洲通常唔太理
間間航空公司做法都唔同

年經 驚就打去問

只要英文全名無打錯就得，其他資料佢check in幫你碌本護照個陣就會自動改到。
姓同名位置唔同，可以聯絡訂票嘅agent公司改返。
Mrs同Ms都可以check in個陣改，最緊要係名無錯！

我有email 問過間公司但係佢到現在都冇回覆過我

去泡菜國

AGENT 實係叫你買過張/比錢改名, 唔洗理
直接去check in 會免費改